[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼？(3796)

贏

Slow

0-1

差啲屌你

挽留薯條巴🍟

不如清明先開啦

0-1 紅左仲勁

今晚頭兩場黃衫死幾多人？

比多角啦

u21 仲有人賭 假到笑

唔小心中

12m黎

屌你越南仲未派?

好撚嘢czech輸撚埋
打多個都輸

和波輸半好嗎

薯巴

幫手gel 一gel得唔得先

12點後

屌 越難派未啊 等緊買0000

派定我未冇事

敍利亞3.5s頂撚埋

冇買。。
本身想走地入上盤 好彩冇入

世紀重心
俄羅斯盤

12點有冇水

半9全11 犀利

薯條巴 入多1000蚊 慢慢收息推上去算啦

czech 2:1 1 個500

笑閪 出水味

我

屌你 沖個涼比人追撚埋

Lm

me

Ok

問yy

ME

贏 我了

油王？

出燈水啦屌

想問12點點買 連jump8注 想要救命水。。。

九

唉 屌同船crushed

薯巴搵weland搞掂左 又有本追數了

不了亞假吃撚屎吧

巴打晚安

11.5b gel

香港盤 信者得救

連環角細 連環盤 抖下先啦一敏

gun

YY 想派你但係要幫手gel

12點點買

網上登記左UA 但聽日覆

是但一隊入多粒啦

愛沙？

認真 跟我買 唔好鳩買

越南唔派賭閪

世紀重心+7

which

完

跳喇呢次真係

一陣有叫你

Ok 咁我都相信呢到冇人好似我咁鳩買

咩tu

敍利亞3.5s cashed

幾角完

1:2 ft

一陣買咩

ok

好似i 定J

syria 打垃圾都紅得我真係唔識賭

買咩

11

自己塞浦汁左幾多唔怕講
大家都知咩事

今日有冇買中國主其他

鳩買都唔會場場輸

ALLIN 香港盤了 有神秘力量

鳩閪咁買

咁低都申請到？

禁錯emoji sor 想禁呢個

支那人無一個係無辜

咪撚玩啦手足 i定j 信用卡都未必開到

越南半主仲未派咩事

Same

角球岩岩好爆薯條?

上場 你又敢買主其他 5:0 今場7:0又冇買

試下...我記得半年前再借都reject過我

Hi

屌你啲100%去曬邊
等你開飯死左啦

尼維特反cup 10 1 100

你以為啦 黑個期真係癡撚線

白俄羅斯勁唔勁

11.5角大慘死

on未 98

好 印尼

In

lm

識買了

想問係咪11角完？

支持

+2

有

冇人比料？ 個個都贏錢 12點唔比料 賭西咩唉 要追數

12點係咪冇人知點買 等水救命阿屌

打聖馬都係贏2粒 自己諗

印尼 真心

愛沙

讓閪到咩

白俄半大！救得一個得一個

11點先食

屌 買印尼 我買香港唔好

科威特go

俄羅斯盤唔知點輸
仲要高水

一敏要主wor 自己諗

好

有冇人一齊要科威特

100%?

不了

愛沙呢

不是

阿聯酋(主) 對 印尼(客)
入球大細
大[3.5]@1.75

白俄串科

愛沙尼亞了

HK 4球大

睇大家輸錢
開心過自己賭

阿聯

白俄

針啦
冇撚羊過

想賭欖都冇錢賭

唔係比狗拉咩

羊比你睇

輸死

愛沙呢隊真係廢

連輸5個盤咪玩啦

我了。。

捷克真係想迫撚死我

又唔出水

阿聯油 半細

有燈條俠我驚

Me

香港入未

撐香港?

走左啦

香港加油

吓你老母咩

屌呀 越南搞幾耐

正想屌

真心未必炒到4球 但金錢上唔買了

等收屍

科威特屌打

差D禁多左個0 嚇死

245 自然醒見

100？

香港

香港加油！

黎巴嫩

準備食鍵盤

唔撚柒賭 垃圾波

10$姐 100咁大邊有錢玩

有冇人鬥一番

老4咩事呀

香港+3/3.5 10蚊當支持

越南我屌你老母

新加坡幾正路

比利時個場-7開唔開到

無我邊有波入

-7真係比狗買

馬會做乜撚 等緊佢條數

坡狗了

仲未派 on9

12點半 左右

德國連u20都要7

冇人出水
賭閪咩

烏克蘭u21 x 俄羅斯
派錢波

性馬＋7 100%

香港封WT

垃圾波，捷克

阿聯油半大又西 賭波好難

12M

香港gogogo？

買加7

十三
派錢
fced

12M都頂撚得住啊 門神FAI

英雄輝

愛國荷蘭

條傻閪block左我
好撚小氣

加油 香港

呢個似樣

北愛爾蘭屌打

比利時開唔開到半主其他

約旦

你估隊隊都好似中國咁屠啲垃圾隊黎攞自信心咩

目前睇岩兩場

血氣方剛嘅U21 點會半大唔到？

24

講

捷克班垃圾係度做緊乜

Who

比利時好閪 自從呢場Blacklist左佢

蘇格蘭U21加油啊

阿聯酋半大

想知再講

想知

訓 聽朝收錢

個場咩盤

馬會唔開果d先會半大
呢場細硬

荷蘭 俄羅斯

兩球半

想知，快快講

隻8狗學咩人抽水自己咪又係賣料狗

8狗原來又中

買左白俄 上天台了

半大24

你依加冇100%水
點屌打佢
快撚啲出100%啦老死

唔jer你一排就串串共咁

十三 好

你老未巴西對家講到口臭

嘿嘿

👉🏻👈🏻訓左

排隊啦仆乖

咁你繼續瞓啦

🥰

屌你牙

愛歐尼亞入未

即場角大定細好

走數

星講得好

頭2場半大 之後全部含撚

88

捷克和都和唔到

u21入波未

HK gogogo

咩話 星期日閪聯讓山雞？？？
隊野好撚勁架咩

Date egg

阿聯???半大24

澳假終於開波啦我依家好興奮

自慰巴？

我澳假專家唔係講笑

主客客主

捷克2:1
1 個1000

k

哦

OK

( Show Blocked User - 阿古路(香港24) )冇野了

越南終於派

半大未

接客

沙特炒硬？

12點半左右嘛

u21 快

阿聯酋都好似炒硬咁

仲係0:0

科威特差少少

比次機會你

Gel duck

Ho

訓

唔gel等幾時

唔深唔買

跟

白俄有無得走盤驗下腦

1-1
2-1 ok？

1 1

唔派啦
走水
輸少當贏

我了

詐騙集團白俄羅斯

u21繼續上啊

UAE

油王半大未

快手21呀後生仔

UAE 真係垃圾到痴線

後生仔入多啲波啦

愛歐ng 有無計

阿聯半場一粒都無

阿聯酋空門都唔入

2:45邊場角大?

下場啦 好On9

Hkg jump!

得果3腳射門...主客和1.07

一敏要左咩

+3/3.5穩到

印尼gel

白俄咁撚樣讓一球

後生都無波入

買埋

油班終於識入

阿聯油goal

癡撚線 中國半場主其他幾倍？

We are Hong Kong 拍拍 拍 拍 拍

16

半大假希望

u21 有波入未

半大

UAE 入球超級ON9 波 mark 低blacklist 先

門將甩2次手

奇蹟半大啦

全半主啦

大家好

好撚廢白俄

細加號

中加號

要睡了 2日無訓了

捷克快

同春蛇同路我愛國gel得

傻閪白俄明明高一班波踢到55波

有無要幫叫

半大買1/1.5 就會開得出
買 1.5 就會一粒完
我屌你個咀jer鳩住哂

無場半大 屌佢老母

買左約旦使唔使驗到腦

我都訓，要返工

愛歐尼亞

笑4

刀妹頂住

Gel得啦

Lun la

。。。。。。。。

0100 新加坡盤有無支持

全力跟春蛇

沙特係邊踢？

100%

不了 聽講油王落暗花 邊個入波邊個唔入波 會被消失

跟了

白俄點贏

留意到有場派錢 荷蘭u20

hkg頂住！

終於練心完場 屌 無全格

小注客fg

落多100 客勝先 偷吓雞

意粉U21先係

+7點都要支持下啦，未開波已經有7球係手呢種感覺真係好爽

伊朗 14:0 ！！

新加坡半細 啦 1.8

今晚應該無乜半大
最多半場1-0

比利時淨係識整朱古力

Gel

車車？

仆街唔記得買玻狗

飛到波到 即場新加坡第一球@6.60 超級重注

對家了嗎？

66666666

我了

對家

玻狗3.5s算

同路

沙特讓撚到3球咩

刀妹加1頂住

白俄羅斯識入波未

白俄明明高成班波都入唔到

阿聯20

你咁講買曬-號發達啦

撚半大

白俄比2球

刷撚完未 屌你老母

唔通岩蛇有機?

阿拉伯佬cls

㩒屌唔入 對家入

沙地外掛式禁屌

白俄場波比兩球啦屌

滅絕式

香港幾撚勁 受3球半依家先1:0

咪GEL

阿拉伯佬

垃圾約旦

今次又反定點

沙地：地爆天星

香港+3/3.5穩撚到

冇買。。 估唔會大炒到 但唔敢買

no buy a

弱旦入未

比科威屌打緊

是但一隊入啦

3：0

沙特廢撚到 點讓2.5/3

白俄10.5b送錢 快

科威特中撒旦好廢

反手到你

從不反手

重注左主 小注gel撚爆佢

沙特半細又中

印尼

入波啦白俄 -1都贏唔到

1-0

Dllm白俄盤都唔肯走

屌 沙特 炸未呀 頂撚住半細

香港好頂得
希望有個機會追和

GELLLL

好大機會半大wo

大岩蛇勁撚到 又中

岩蛇馬會派黎

又係岩蛇

港隊1腳都起唔到

白俄輸未

超重心 愛首

白俄識GOAL未

4-0

食屎啦阮公雞隊踢成場走盤

頂住+3就得

-2 -3 cccccccccc

+3.5求GEL爆

約旦廢到

作客,仲要對面係西亞球隊,被禁屌好正路

-1 -2ccccccc

香港+3.5仲穩撚過哈馬比

屌你老母白俄

咪gel

屌0:0

愛沙85分鐘黎料

刀妹+1爽到

輸12m

比多兩隻角

接納

0230 下一隊入球 星期四 15
白俄羅斯(主) 對 愛沙尼亞(客)
下一隊入球(第1球)
客@8.75

我都有買 GEL咩

白俄佬識入波未呀屌

沙特廢到半大都開唔出

白俄贏盤未

就

兩場下場輕鬆中

呀乜水條讓主中左啵
一敏傾心？

刷多2C呀

盤

入唔到都項住

白餓勁到

頂閪咩 00不如唔好踢 比白俄入啦好撚悶呀

白俄個場是但一隊入一粒都好啦 踢左成80分鐘都唔知做麥

愛沙入佢老母喇

白俄入波是夢嗎

仆街死啦去沙特

沙特2-0

假

約旦訓著左？

白俄一球

炸完

炸？

沙特12m,半大gel

白原來射左咁多球

12?

沙地12m

奇跡半大

半大啦屌你老母沙特

Miss

炸完12m?

白俄比多1C呀

10Cccccc

miss

屌你老母 白俄入波再難過林鄭下台

呀我屌你老母呀

-1C

沙特含家產啦...

-1角

賤種國家俄羅斯

沙地撚狗

炸完 12m又唔入 咁對家?

花式撚半大

克羅地亞讓唔讓到1.25架

終極含家產沙特阿拉拍...

約旦 DLLM

白俄狗屌你老母

喂我屌 白俄識入波未呀

實有

原來你要左

買左沙地12.5s 洗唔驗腦

西班牙u21

白俄真係廢 一分鐘兩個黃金機會都唔入

強陣 係唔識個前鋒

咪撚買囉 屌你老母 又嘈乜

我老4去撚左邊

白俄比多1C

屌你約旦加白俄羅斯兩隊畜生

見到有人話最多得2球 依家1球都無

未見過一隊波仆街得過沙特...咁撚樣撚半大

完未

刀妹加科威特中到拍拍聲

香港下盤爽撚到

快

jordan dllm

啲運終於返黎

要白俄嘅去驗腦啦 我gel gel gel 大不了走盤

絕殺走盤啦

一開始有班傻仔話愛沙好廢

屌 白俄

未完場咪gel la

勁到

0-0 ft 10c

咪就係

下盤易到

愛沙咁樣爆9.5

屌 爆一角

科威 愛沙casheddddddddd

荷蘭100%?

今日暫時全中

愛沙輕鬆收錢

屌 scotland

屌你老母1球都冇

又唔係入波 又要爆

10.5 輸撚死

我支持愛國唔係100%

香港真係下盤之鬼

白俄2.5s 好舒服

油王太低水睇中冇買

8.5 9.5 10.5

邊場100%
比利時對家?

4.5S

+1下盤頂都唔洗頂，55波黎

阿聯半大撚完5:0 賭波難到

愛沙咪100%

屌 allin荷定俄好 覺得應該會有場閪

性馬要支持下

荷蘭正氣

荷蘭強陣

Spainu21!

比利時炒唔炒到聖馬
+7

老4又訓左100%又汁唔到錢

北愛其實唔廢 贏過泡菜仔

荷蘭串咩好？

我愛國太勁

荷蘭又黎大船

其實最多半格

想買加號

格仔又強陣

輸盤

想要胸牙

半場買唔買角大好

其實我鐘意左你好耐

有我james

檢多小

痴線,夠膽去馬？

要了

新加坡ng 有冇人試

+7仲有2倍,睇住阿師兄

俾蘇格蘭激死

今日1球 1球球半盤未撚開過

U21係咪殘疾足球 冇12m唔識射波？

等轉-2？ 想咁買

我老4 36連針4口
搞到我去打白頭片麻雀
好彩執返多少 而家有咩船上

盧卡古唔踢,有機

好串

即場沙特阿拉伯熱食超級重注@1.30

實爆死

D人好撚串 想離開波po

收到

沙特3.5s gel

玩硬 佢係咁

叫黎做咩 我都買完就去訓

新加坡

Rip

仲有半格

文尼隊真係和左 跟左sob

沙
黎多球

正選

冰入球 求你新加坡

買加號訓得

新加坡面子球

沙特2.5s 3.5s 頂

讓贏+讓和買算，坐和望3倍

7.5s好似抵玩啲

2.5s 震緊未？

45分鐘就爆你

0245等即場算

3-0

沙goalllll
3:0

可以重新部署了

入12m就3.5大啦屌

又要叫多球

無var場波好睇好多

沙特等10.5出 就買細手足可以細注屌屌佢 一出都應該有2.45/2.4 高水

應該9/10c完

咁搏

比係積分榜咁高分，今晚會刷入波咩？

2.4 10.5s

02:45點部署

俄定荷

wales 盤？

買角球都有攻略
潛龍虎有冇

客入粒

純粹個人意見

Ok 跟你

跟左

無啦 而家兩倍都無 唔抵買 買到咁博 重要低水

今日黑過閪 照跟

幾吸引 睇睇先

02:45 重心 蘇格蘭第一球@3.85

預計上半場可以收錢

對家?

屌你老母大岩蛇穩唔穩㗎？

場場都深盤點買

+號

重心 正水

新加坡入返粒OK?

度左幾個鐘 重心

你買幾多？幾倍注

10c頂住

1.32收息

蘇格蘭今場會反客為主 一開波就攻到俄羅斯氣咳

巴里朋友隊

例牌$5000注

冰角

係咪穩陣㗎屌你

沙特下半場啲角撚狗

匈牙x威爾
有冇同路

一買10s唔夠2分鐘就10c...

頂到完

g chi

最尾有冇人要左+7

有無手足比利時

唔小心買左比利時半大
又要屌鳩盧卡古

比利時上半主其他？

要咗匈牙利俄羅斯

你個名

荷仔all in

上半場收唔到錢當我輸 派$500

屌你老母新加坡 4射4中 0入球

比多角

不了 下場先

面子球

屌 係咁架啦

比利時一分鐘一射

唔好搞尻我啦

比利時數入球

咁我jump

俄狗㩒屌

派我記撚住

克羅1-0

炸未

1:0

屌 匈狗秒針

克羅x俄羅斯

有線lag機嘅

手足Gel得未

克羅地亞都goal 比利時仲00

Sob 場文尼貼得幾準

Cashed

俄仔上

俄仔快啲整幾粒波波黎

買加號點部署

荷仔強陣禁屌中

gel上天

cashed 終於有一條飛收到錢

10c完 中

比利時俾人守死 痴線聖馬勁到

荷蘭點睇

比利時上

聖馬暫時頂到

睇多陣先

+7穩撚到

羅馬尼亞入未

一早買左+7

招募最後一位基金成員🕊

匈牙秒針

波蘭勁到

比利時3.5b 已死

+7好想gel

gel啦

咪撚咁早gel我+7啦 成班撚樣

場場國際賽都咁深
你地賭住先

歐洲公廁都炒唔到

比利時又黎玩野?

你-7左?

Holland 。。

上次見識過

2.07好爽

俄仔禁屌到

羅馬尼亞而家先1-0
我2.5b呢

想睇7-0

荷蘭入未 呢家震到飛機都唔敢打

講個笑話：比利時讓7球

21分鐘都未有一球 比利時點讓得起-7

打完就入

俄仔 好撚 入波波啦

得返10分鐘2-0

踢廿分鐘

比利時 22分鐘＝0:0 90分鐘＝？

唔好假希望得唔得
2.5b

有冇手足睇左出面報夢個post
睇完我起撚晒雞皮訓唔到

買左-7
驗一驗腦先

Link

買咗比利時-7
安慰緊自己上次俄羅斯炒性馬9粒都係25分鐘先開始入

連登search報夢

羅馬

荷蘭半大gg

2-0

梅頓斯廢撚到癲

比利時真係廢嫁WO

比利時 15分鍾入3粒是夢嗎

蘇格蘭重心第一球

聖馬其實輸波係輸個龍
d波應救到都救唔到

有個正常少少既龍門都唔會+7啦

屌你匈牙利

2:0

比利時 15分鍾入多2粒是夢嗎

燈到連入

同我炒爆佢

我要反gel gel gel -7

U21 88分鐘 咁都大波到我戒賭
2.5s唔知點輸

2:7

同我炒10粒

咁似 ultimate team 既

荷蘭下盤已開出99%

爆左2.5s我派1000

lmm

唔想你輸 唔好爆了

3分鐘入2粒
-7gel得

假希望 diu

俄羅斯 荷蘭 一球都冇

3:0

加號又贏

2:1咪得

屌 報埋邊隊得唔得

投降了

比利時 10分鍾入多1粒是夢嗎

4分鐘3球

樓上lm啲人係咪以為-7個場

威爾斯ng 1000%

屌你老母 一禁上半半一盤又入
入撚慢少少啦

買加7點解唔買7.5s

荷蘭串俄仔表示手心冒汗

sor 下次講埋邊隊

又話派

高水D 班撚樣想搶錢

88定

5分鐘就三粒啦

烏龍波

輸4了

奈我了

3:0 u21

鳩斬都有人送個波入龍 聖馬好癲

垃圾真垃圾

克羅地亞

屌 咁都3-0輸死了

ngng

可以抽了

等派

到底大岩SIR可唔可以中...跟左

U21炸未 唔想奈輸錢

會集氣屌屌佢

入完即刻完場 強制大波

比利時 7分鍾入多1粒是夢嗎

咩話??? 荷蘭00???

LM!

比利時 4:0

比利時 3.5B GEL !!!!!

大岩蛇又話上半場收錢

我了!!!

匈牙利輸就算啦 咪刷

唔好入多過7球ok?

上半場皮就有得收

奧地利奇蹟半大好球

開始驚

+7 jump

入第一球已經驚梗

好撚想入8.5S
但班癲狗冇性

1射都無 CLS

屌佢老尾神棍

5-0

5:0

+7點頂

比利時 5:0

克羅30

直布羅陀都有老母

靜靜地賭唔得嘅。。？係要衝出黎燈

15分鐘左右 贏5球
gel得你地咁開心

屌你咩克羅地亞

30 匈牙利hea算啦

Same road

唔搞咁多野 而家有身份證都入到波
證明隊野真係公廁黎

想問點頂？

唔踢了 投降好唔好

頭25分鐘真係gel撚到

威爾斯ng ok?

得返一球quota

岩岩中場開完波又係番比利時到 點頂?

岩岩好7球就笑4

換主力未 下場作客留力

半場波膽5:0

荷蘭1.5b有無同路？

系 完場出黎笑

60

thx

唔入肉+死守
唔睇好喎

投降了 唔關注

比利時 6:0

6:0
大家早啲瞓啦

聖馬都有老母㗎！！！

夏薩特未入波應該唔會停

半主其他贏仲多

俄仔下半場炒佢老味

好彩唔使驗腦

世三都未入波

系 一樣7.25倍 多左好能多

下半場得1球得唔得

發喇

荷蘭角細

一場關島一場世界包尾。。 真係有人買下盤

北愛2/2.5s gel

俄羅斯全格未

荷蘭似針 打飛機算

有咩買 淨係買左場俄仔半一

荷蘭全格頭一 200

俄羅斯重心波。1:0 完場

1

俄羅斯我屌你老母

俄狗內定角細輸哂88

6

渣古細佬唔係中堅黎架咩屌 變左中鋒既

跪求下半俄仔荷蘭射到對面不要不要

俄羅斯即場點部署

斯洛伐克反cup派2個100

中堅唔洗入波? 呢場25圖都入到波

差d俾你導能左上9.5s
又推我去死

睇唔岩 巴利半場收左hehe

123

俄羅斯 意大利U21全格 抽2個100

who

落街買個m記番黎比利時已經60

我味見過俄仔 半細全大

俄羅斯贏兩粒未

咁開心

佐敦盧卡古

賭左成晚冇羊過

威爾斯無入球

唔係拉素嫁咩 有入到國家隊？冇睇呢場

睇左自膠 原來個渣古係堅野

咪玩啦

買三隊大波 三隊都0:0

2場靜撚到

笑閪呀屌你老母

荷蘭下半場先上力

意大利U21又JUMP 屌

俄羅斯針撚硬
荷蘭最多半格
大家訓得

荷蘭入兩球plz

荷蘭仔唔入就岀局

俄仔俾一球夠 拿拿聲 屌你老團

1:0咪又係3分

冇

2:0先對得住球迷

同你有親咩

冇 所以jump

訓啦叫

訓唔著 想打個飛機

都得

幫我ok?

叫你老母幫啦

屌 睇好果兩場入左波 揀撚左高水俄仔
貪個閪咩貪

我阿叔係洛賓

你幫我 我老母幫你

會贏

我係洛賓

你老母有2隻手+個口
夠三人啦洗撚我咩

一買封左 咩料

我有野想同你講
含柒啦屌你老母一球都冇
謝謝

屌原來得5次射門
望撚住個賠率禁左落去訓得

你好手勢 上次30秒比你吹爆左

幫我含撚就瘦

個個你老母黎